[元朗天水圍] 有冇巴打一齊踢波

我同班frd每個月都有book場
但係經常唔夠人
有時差一隊, 有時得幾個人
所以想開個group集齊一班想踢嘅人

平日週末都有, 主要夜晚, 銀座5人場 + 元朗7人 (元朗公園, 塘坊, 橫洲果啲)

勁弱都冇所謂, 我地都唔勁, 猜幾腳就甩果啲黎
踢咩位都歡迎, 最緊要有心踢, 多啲出席
我同班frd都係二十尾三十頭, 以前有踢石地比賽不過而家冇了
大家都係想Keep住有波踢, 又唔想成日唔夠腳咁冇癮

有興趣Join TG group:

黎緊星期六都有塘坊

PISH

再pish

個個話唔識踢個啲都勁到痴線

起碼我地唔係
新界西石地俾人炒到飛起

幫推

PISH
開始多巴打入group啦

推

再PISH下

入咗group嘅巴打留個名呀,
順便當推post
而家個group已經有12人啦, 各位巴打有興就快啲join啦

PISH
19個人啦

夜晚push

Push
聽日差4個人咋

想r波踢，但出席率好低，受嗎

冇乜所謂嘅, 都係一齊玩下啫

岩岩加左
自中學以黎冇踢波

再推下
個Group已經有38人啦
聽日場波都踢得成, 想踢嘅巴打快啲入group!!!